政府新聞處出讉責文我都出

強烈讉責政府，有組織計劃警察，包圍商場不讓示威者散去，刻意製造衝擊畫面

一個香港普通民市

你漏左

法治一直是香港成功的基石，我們必須加以守護。

強烈讉責恐怖組織偽裝香港警察，包圍商場不讓香港市民離開

強烈讉責政府，有組織計劃警察，包圍商場不讓示威者散去，刻意製造衝擊畫面

警察は故意にデモ隊にデパートまでを囲ませ、逃げられないままで衝突させた。

Strongly condemn our government's action to surround the shopping mall to prevent protestors from dispersing.
It is a deliberate move to create an undesirable shocking scene.

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口